一人一句贈與何君堯

我先 : 隻狗都怕撚左你

難兄難弟

左定右係你？

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

你個仔同你真係餅印咁。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解條友仲未比人拉

他朝君體也相同

其實我地要睇清1個事實 就係入黑社會有前途，睇下何妖 幾咁風光就知啦

兩兄弟幾似樣

好有夫妻相

呢排唔見左佢嘅？

果然情同手足

仲敢出黎？

狗：行撚開 同你好fd咩

NOW 新聞台 : 何君堯到政府總部一個請願活動發言時稱應宣布香港進入緊急態，並將干犯罪行既人移送內地審訊

push

失散的兄弟

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

幾時送佢(終)

狗：何君堯正柒頭

祝你死撚左落地獄永不超生
仲有你老母個臭墳整返好未呀

喂，人獸交緊唔好自拍啦